*очень маловероятно, но* добавить счетчик сообщений
Попробовать добавить просмотр FFF через бота и проверку последнего FFF
научить посылать в пешее эротическое по команде
добавить отправку сообщения с его закреплением командой
MySQL
MySQL select, insert, update
Добавить в бота отправку сообщения с таймером
команда для вещания всего
